%!TeX root=../../encours.nouveau.tex
%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{ExosApp}

  \subsection*{Ensemble}

  \exotd{01} % Application directe complementaire, ...
  \exotd{03} % Démonstrations Morgan et distributivité
  \exotd{04} % Ensemble des parties de {0,1,2}
  \exotd{02} % Ensembles de suites.
  \exotd{10} % Des relations sur les ensembles.
  \exotd{11} % Différence symétrique
  \exotd{12} % Des unions et intersections infinies

  \subsection*{Fonctions}

  \exotd{07} % Injection, ... simple
  \exotd{13} % Injection, ... dure
  \exotd{08} % Image directe, image réciproque
  \exotd{14} % Ensembles en bijections

\end{ExosApp}

\begin{PAPL}
\exotd{09} % N*, Z, Q dénombrables 
\exotd{15} % P(N) n'est pas dénombrable NON CORRIGE
\exotd{16} % Composé injective implique f injective, ... NON CORRIGE

\end{PAPL}
